動物之森 tg telegram group

歡迎大家👏🏻
當大家坐飛機外遊時，
要尊重當地文化，切勿破壞。
帶齊所有物品先好離開，😽
希望大家有愉快嘅旅程。

🦆🦆🦆🦆🦆🦆🦆🦆🦆🦆🦆